Princess Connect Re:Dive (122) 悲報 台服IP活動已結束

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉/甜心？
A: 甜心>>>破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

仲推萬鏡,UE

又5幫手改= =

打緊飛機唔得閒

我幫你打 你去改咪得

Gay

LM

咁快又122
明明冇乜嘢但好似推好快

幾時瞓醒

7頭樓主

樓主艦b玩家

染頭倫也

樓豬po霸

新優好差咩

3v3做乜9有條友連續打左我5次
5次都輸 係咪cls

其實公主可可蘿R10應該著邊幾件裝

唔係前排是但啦

只裝右上武器

新人留名

台服 破曉 台港友好妹子會收人
輕鬆打會戰 出齊三刀就得

直上14啦

ok

你就直上17就得 勁坦得

lm

台服 小小甜心（4服） 公會招人

公會暫時排116 岩岩大換血 希望可以打到前50 升職加人工 歡迎任何巴打
只要出齊刀同埋唔好3日唔上線就得

tg:

ID:672163130
歡迎加好友 借人推圖

冇女朋友唔俾入公會

5星R17公可食貓拳妹弓死唔死

應該死硬

又話勁坦得? 俾你累死啦

日服更新完
模擬器連驚都開唔到

你一係貼圖
一係收皮
死gaylo扮乜鳩

巴打

推

做得好

貼乜野圖
死gay佬想呃撚圖彈遠啲

矢吹畫風

都係唔得

你啲裸照我有10GB係手啦＝ ＝

你一係貼圖
一係收皮

我啲裸照我有10GB係手啦＝ ＝

請尊重謝謝= =

7414

躝拉 u撐err

爛b狗被踢爆了

55

不嬲都係惠先到err

g持你 愛國無罪

得74lv
收唔收？

Lm

日版原來重疊左公主miss左頭啖香

屈夠未

大波波

美空

hi

可唔可以快d出佢

my鬼頭

禰豆子

禰豆子不了,虹團先正吧

而家re0多人玩定美好多人玩

母豬

都收 你加我好友ID: 672163130 歡迎歡迎！

明日賓舟

好高產

加左
退左隊了
等24個鐘

Ok 巴打 歡迎你 暫時我地有2個巴打入左黎

巴打會唔會加錯人？

之前已加

哦 咁好啦巴打 到時見啦

執未

del驚啦

有我大波波唔想del了

台伏唔會出del得

終於夠Lv升r17

好色情

VH是咪固定咗跌幾粒？呢排日日都係日和2酒鬼1真步0，冇一日唔係咁

美食 LIHKG 保150 -1

我係日和1 酒鬼0 真步2

終於上到第一

巴打 邀左你了 你夠鐘就入嚟啦

你又係固定日日都咁跌？我成個星期都係咁

台服 小小甜心（4服） 公會招人

公會暫時排116 岩岩大換血 希望可以打到前50 升職加人工 歡迎任何巴打
只要出齊刀同埋唔好3日唔上線就得

最後召集！ 過幾日打公會戰啦

呢幾日係咁

4服終於有人開

自從有N2就係咁，頭三日我齋打酒鬼真步，三日都係酒鬼1真步0，第四日試下唔打真步，就酒鬼繼續1日和2，第五日又係咁，今日三隻打晒都係酒鬼1真步0日和2

母真步啦

女帝姆咪都冇母豬石升五星

有呀巴打 不過好難招人 因為太多人入黎都係掛機 幾日唔上線一係就太低lv連借都借唔到人

Btw有冇興趣入黎呀

美食 LIHKG 保150-1

保到50可以考慮下

都要招到人先得架 平均3百萬三刀都唔易搵呀新服黎講 不過巴打你改變主意再搵我啦 歡迎你既

幫手推下

甜心服咁爽嘅咩？我早咗少少開局，唔係嘅話都會考慮玩新服

母豬個美空正過某個美空好多

不過冇滿lv大佬比你推圖

又係喎，冇得借角色我打唔贏normal啲王關，vh都3星唔到
我都係尋日先靠借角色推完主線

其實唔算難 不過唔可以缺太多角

想屌美空(非會員)

我屌緊

我正是非常缺角色嗰種鹹魚玩家

冇得借大哥大既人權角囉

有嘅 不過冇滿Lv啫
其實夠玩

冇得借 我而家靠自己都係推到vh黑貓個關炸

推到VH應該有6星比你借啦

好似有 不過冇去睇借人 一般都懶睇我靠自己多

唔借人哋啲6星點玩

我地四服平均7x~9x
自己Vh關要借6星初音狂轟先推得過喎巴打

我所以咪卡左係黑貓個關 頭2關都唔知點過 試下試下就過左

頭兩關先難
黑貓借隻6星酒鬼就過啦

巴打 邀左你可以入啦

未夠鐘

要6星酒鬼呀

有好多孤兒仔係公海但邀佢地冇反應

差56分鐘先入得
聽朝起身先入到

我以為越前越易

哇 咁好啦 唔急既都未咁快公會戰

我得UE可以借
多啲刷下就會見到啲路人有6星比你會㗎喇

黑貓一招大死哂主c 得返隻佩可豬係度食飯團

6星妹弓點睇

你咪又係比佢炸死
基本上推圖都係借啲6星輔助角保命
借輸出角都係借克（我嗰陣未抽到）
利申：90幾Lv推完圖

其實而家佛系緊 岩岩坐正做會長整頓緊公會同埋養緊隔離為kolosuba班女都冇乜意欲推vh

哦 咁我試下先一陣

好多石同mana

話說巴打你退左會？
唔見左你既

係

做咩走左
潛左成個星期咩都無睇

可能講錯嘢掛比人踢咗出DC群
留喺到都無癮咁咪轉會

我好忍得手 岩岩推完了不過唔小心冇留酒鬼招大 死左克總冇3星

巴打你轉左會？定係自由身緊 高薪挖你黎

我知咩事了
台仔係咁，個會長認真左又小氣
小圈子姐，度度都係咁

巴打 我呢度唔會架 入黎隨便講野啦呢度最自由

有冇4個位 7x lv左右 如果有 帶埋d fd 黎

想屌會然

有 即刻做比你 巴打歡迎你

巴打加我ID:672163130 或者 tg：

你都醒唔到 訓係度俾佢屌吧

請問新手值唔值得升茜里？

茜里好少用了 中二都叫出到下場

最近先開始換中二碎，而且未歪到佢，所以先諗練唔練茜里，我好似冇其他法隊破防角色

換咗夜神模擬器終於開到驚
要an7先得

帥

日服招一名玩家打公會戰
有tggrp 吹水又好傾戰術都係入面
9xx名 開心玩 快留名加油啦!!

借問聲仲有冇位，78lv收唔收
收嘅我退左依家個會

ミソラ差啲搞到我轉黨

下個月抽泳黑

再收埋你 我最歡迎呢度既巴打 團結力量

巴打記得加我好友/ig 我會留返4個位比你 到時邀你地入黎

有無公會LINE/TG/DISCORD果D?

多謝
岩岩退左會，加好友&TG 左你，麻煩晒

哪有石，下個月咁撚多角色要抽

Pass公主UE咪得

美空好正

如果想賣個日服封頂帳 邊度賣好 公主祭全齊全5星 （差克總）26隻r18 2刀殺綠龍

咁不如棄驚

躝啦

其他5隻都有
仲抽嚟做乜

玩到有d悶

同佢哋做愛

做緊

15k石唔中ue就躝

擺

保1500

做愛

你同小雪做乜都唔使上蒞講

係 你得個望字

你同佢咯反正你自稱小妹

小妹潔身自愛

臭閪

如月千早

響美空

好女仔

both

美食 lihkg保150-1

今日酒鬼跌咗3粒

巴打 酒鬼個關用咩角推好 成日唔夠時間打

有呀 諗住開個tg既

你加左我tg先啦 巴打

我嗰陣好似用公主佩可 姆咪 酒鬼 似似花 學院碧過
咁耐之前唔係好記得係咪呢隊
不過呢關要啱時間㩒似似花招UB斷酒鬼回血先過到

死火 冇姆咪 都係冇野了

應該記錯
好似係借克過

咁就似樣 咩r同lv個陣？

尋日見你張圖都89lv 已經高過我過嗰陣
你自己有克借隻6星UE應該會仲輕鬆

hi左

哦 明白

想抽美空

你抽唔到

出蘭法未

屌你老味11歲都咁能大波

我揸大

搵鏡華試下先

你哋淨係搵到小雪同尼馬

真係好淫
幾時有得抽

今日退左戰隊 聽日入得

美空好正想打丁了

講d野仲淫過妹法 12+遊戲得唔得架

依個post全部都係gay佬肥宅

風紀做嘢

系

同意

少數正常人 同意請正評

我

ok my fd

我都係

me2

小妹都系

好多Gaylo

Ok 你加左我好友未？

聖跡加倍十次得兩塊 刷n2算撚數

新優唔勁咩

想問下個組隊企前企後係咪無得自己改
我有隻前衛係打手但係企最前搞到好易死
想用另一隻前衛幫佢頂招

冇

得啖笑

THX

另外想問如果我想升主角等級應該打咩關升可以快D

活動1-10

thx

床上好勁

我知

日伏已經冇用新U同萬鏡啦咩?

台服都少啦

萬鏡專得buff攻冇加爆加tp 唔知做唔做到新黑工具人

法隊非黑貓auto刀成日有 偷懶專用

今個月台服會有上場buff 大尾巴

突發 又缺人了

又有人搞事-,-仲有幾日公會戰先話退會

新黑隊狗也不屌啦

有同你講俾多幾日你收人咪算偷笑 打前一日走L左去乜聲都唔出都仲得

你係咪係個台仔五十幾名既公會入面

會長係女黎

小貓貓麻糬？

皮卡啾

你都係入面？

直頭唔走 留喺度同會長講請假之後潛水都仲得

呢個真係可以鞭L到隻驚執

衝三小

邊個

巴打記得加我tg 拉你入群

巴打我好似係3v3定1v1見過你

咁多人

你係咪用呢個名 如果係就應該係你

係，名一樣

準時背刺

之前做左瘋狗, 而家冇咩人打我

今個月先入嚟個個

我都係今個月先入嚟

我日日都同人互咬

260萬戰力大佬
同戰隊

原來我入左賊竇

岩岩 4/9, 冇人打

LIHKG 150 -1
想出auto刀既快john了 機不可失

冇人推POST?

gay不可失

其實r16嗰啲係咪可以升哂上r17

美食 lihkg 保150-1

冇人黎

想問吓 泳裝中二 有冇用？
公會戰同競技場用唔用到？

今日又跌3粒
酒鬼都6星了

無乜用

貓劍仲係得32粒

唔重置抵啦

今日40

已經用左黎橫掃班UE+靈波既垃圾隊成個月 好爽

H2時間跟住會戰日子愈縮愈短

Sonet好波

H2同N2一齊開

依樣好耐㗎啦，依家N2開足半個月係咁

準備汁嘅節奏

ip合作 同sonet既執柒合作

日伏聖誕復刻之後咩pool?

我出pool

你都幾幽默

應該公主UE?

你日日係依個post到打飛機點撚樣出pool
個個入黎依個post都要著水鞋呀多得你

妮諾把聲好正

玩左近3個月，開始有成果，一刀復刻special boss

3個月就玩到咁

lin lin!

其實我係一隻限都冇就開局，頭一個月真係好辛苦，乜都要借上個月開晶一口氣收3隻限後就開始乜都快，今個月一是氣解6隻6星

不嬲都係月尾最後5~6日
唔似n2成日變

3個月6隻6星

我見我嗰會啲人107lv已經6隻6星

都係睇每日爆幾多管體力

最煩係寶珠，每日可以收集嘅數目有限，基本上每日要打，如果貨石每日可以打多6round ，效果差好遠

3個月129lv每日食幾多管

我冇課石，但有課體力包，N2 我會食到100，頭一個月食到150先停，H2就60就停，要留石擦碎片同寶珠

啲石倒水咁

日伏其實都成日派石，加上我只會係公主祭先抽，所以其實夠用，我都唔知算快定慢，都係跟自己步伐玩

今年開6-7日，第一次少過6日，對上一次少過6日已經係2019年

大佬

係喎我仲留緊喺2019

我108一隻都未有

我今日都啱啱108
有3隻

我小薯嚟

8月17號開始玩 6星已經有真步 優花梨 哈哈劍 可可蘿 初音

玩咗4個月都未有一隻5星

鬥慘大會？我3星都冇一隻

.gun

但係都好似好慢咁
見啲人90幾lv已經6星日和

我當年108lv一隻六星都冇

真係唔知自己慢定人哋快，反正計返個進度我應該110都未有6星

你幾多lv開始打VH

102酒鬼

早排乜加倍都冇嗰陣

咁遲唔怪得
見啲人80頭就開始刷

齋射晒啲體落加倍都唔夠用仲得鳩閒理vh
而且就算刷夠純淨碎我都唔夠普通碎同寶珠
我呢啲微課自建號預咗係要慢慢嚟

酒鬼真步應該夠嘅
我都唔知啲人日和同初音點樣咁快升到上去

請教下其實新手使唔使滿強化啲裝？有卡rank嗰啲角色我有升爆，但r17嗰堆下次升rank嗰陣就等於消耗咗啲瑪那，216萬一隻好撚甘

唔該巴打~ 可以省番啲裝備

如果唔係前排公會，其實應該可以唔升滿都冇所謂，除非好似啲要長期卡rank就最好升滿，例如 2隻優衣 優妮

Thanks巴打，排緊17xx可以慳返
優妮我有升，不過之前貪方便一鍵弱化咗

露娜係咪唔洗升5星

主線追到呢話, 怜冇full voice

睇第3章有喎

咁應該係補錄咗, 只係cy未實裝第二章

用SKIP卷係咪唔會加羈絆LV

Skip卷拎蛋糕
去小屋餵蛋糕加心心

掃蕩券攞一份羈絆值嘅蛋糕，手動就五隻角色都會加羈絆

原來聽日就打戰隊戰
我見我個會突然間少咗個人

聖誕IP合作

下? 你講 CGSS?

-.-...

= =

我看你是不懂惹

雪哥不要

又講埋啲gay佬先明既野= =

你king of gays

我本po唯一清泉= =

但同樓主有染-.-

冇人識佢= =

我唔明可摸耳翻譯下

唔識, 問個識既人
@響美空

臭雞咪屈

雪哥不要啫係點

雪哥不要啫咪變女人

I see what you did

初音有支線?

台服個活動，莫尼卡碎每日打唔打齊9場好

點解唔打齊

見前兩個活動既碎都唔駛打，今次既活動唔太肯定莫妮卡有冇用

其實pvp定地下城幣有得賣 如果多既話唔使打都得 唔想買咁多咪打黎幫補下

空花就應該唔駛打，係唔知莫妮卡PVP仲有冇佢既位置

有咩係冇用

咁低機率跌

我喺支線應該跌咗百幾碎

一時時 好間唔中會用一次半次

意思係 台服上兩次活動 建議每日打VH就可以，唔駛打碎

刷咗幾多體

所以我先想知駛唔駛每日都用咁多體刷9次

要升專 不過初音公會戰幣又係有得賣

我覺得唔需要 啲體刷n2好過

冇計到 有時一日十幾碎
我係刷夠升六星就停依家仲有30幾碎等160專

莫妮卡只有戰隊打殘血一定用, PVP好少了

想抽聖誕克

抽
上次230抽爆死永遠的痛

聖克係咪冇得用碎合？唔夠一井石抽唔抽好？

唔抽

等佢出專, 強再抽

如果佢跟萬聖做法 到時出專個池可能係同聖伊雙up池
即係得返0.35 仲要冇得合

確實
最後都要睇而家你想要TP+3 定對不起UE

所以最佳做法係課到兩隻都有

但係下個月要抽新黑同泳黑

新手想問公主祭隔幾耐有?

淫課㗎喎

咁你抽未

就快有

等緊大翅膀

前後520抽先有

上次果陣唔追埋真係得啖笑

仲要歪唔到龍女回血

ALLIN極限了

緊急，真步服/2服戰隊［愛護凱留協會］招打手兩名

一井石姐係幾多

45000石 ，300抽

點儲到

其實唔難
大把人十幾廿萬石

得返幾千石

又扮

幾千母豬石

🎉2周年額外驚喜🎉

關於「IP合作活動」，營運團隊正在積極準備中，各位騎士們敬請期

聽聞依度巴打個個POOL井都仲有6位數

u

聖克日服都未有專?
坦白講幾廢

聖克係未要上5星？

唔係為左+2tp邊個會去抽阿婆

由於是限定角色無法進行解放

用咗30張券同兩個十連就中
下個月應該夠兩井石抽新黑同泳黑

聖誕克洗唔洗升

升爆絆得

下？正到咁抽返嚟打J都要啦
次次入轉蛋嗰頁見到條腿就忍唔住要打J

明明3tp

是但啦 唔記得加幾多 總知有加就濕鳩

分享

可悲

幾時有得抽

又出現

回家了

………XD

是咪又有大戰

扮明撚你班友
真心依啲人唔會有朋友

分享歐氣時刻

2張券抽唔到
唔抽鳥

咁耐都未開始

中

出面開歐能集中po好嗎

等緊人開

5星似似花先定升其他上4星先好？

似似花升5

想開非洲集中取暖po

唔知由幾時開始cy出啲活動角色好似冇咩用場

反省完出多左常駐 個個都知道會出7冠搞到冇人抽 泳初音又太廢

原來講活動角用途 咁其實泳中二pvp好似都可以用下

唔單止呢啲活動抽角冇咩用，連送嘅活動角都係倉管
對上一隻有用嘅送嘅活動好似係萬聖炸彈

John

好似冇見人講過泳裝中二點樣勁 (公會戰/pvp) 決定省番啲裝備唔升佢

而家cy淨係出公主角色會將佢勁啲有用啲之外，其他活動抽送角都唔多得
尤其係今年泳裝，又要限定但又倉管，真係唔知抽唔抽好

永遠都係果句
老婆抽黎擺封面都值

利申: 泳裝初音日版已抽
台版等緊

幾時可以到我分享喜悅

你全婆邊有機會分享復刻

上期中二公會戰好似有出 gw都係評s
pvp原來得b btw我都冇資源升佢
自從出新黑破壞平衡後 睇得出新角都好保守 出多個物理版新黑真係gg

你人生最高峰已經過左了

要用石抽TP+3真係弱鳩智

魔霞之後禾都冇機會分享喜悅了

你最高峰喺頭po

隻game係咪好少人玩我玩左冇一個星期pvp上到600

pvp有分區

pvp分好多區
around1500~2000人就會開新區

原來轉左pool,太耐無野抽

原來係咁

低階殺手Lin lin

你歐能

打5日唔撚易

唔打

一齊瞓

訓左幾年

訓撚左點打

雪哥幫你打

互打啦

一睇就知佢哋懶啦 你去幫佢哋啦

滿等過檔未

On9我hea撚

我地auto 三刀

我小小甜心auto

我auto之鬼

快樂Auto6刀

打緊仲招

呢個月29人

個個月會戰唔打

抽佢老尾

茉莉送都唔要 怜我他媽抽爆

其實有無人推茉莉

下田麻美正囉唔該

紡希

一早叫條撚樣自己死出去曬撚飽佢架啦

呢隻跳跳虎幾得意呀 係原本套衫唔好睇啫

保底都要抽

呢個look 算ok 啦似番個女仔

四王塞車
仲差一刀物點出好

3王 800w, 5王 900w

出晒三刀鳥

3個入面茉莉套衫最正喎

レイ最正 識唔識

台服有合作了

Cgss來了

【公告】《超異域公主連結☆Reive》&《偶像大師 灰姑娘女孩 星光舞台》合作 正式公開！！！

騎士們大家好~

《超異域公主連結☆Reive》&《偶像大師 灰姑娘女孩 星光舞台》合作 正式公開啦❣❣❣
合作相關系列活動將於2020/09/30開跑

✨來自【New Generations】的限定角色「卯月（NGs）」「凜（NGs）」「未央（NGs）」✨
✨全新的《偶像大師 灰姑娘女孩 星光舞台》合作活動動畫✨
✨長達一個月不間斷的精采活動✨

騎士們，一起幫助【New Generations】的新夥伴們成為最耀眼的偶像吧⭐

※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主

準備汁

cgss

仆你個街
我估10月出，sonet你9月30號出陰鳩我

含得能了抽得呢個抽唔到大翅膀

仲使諗一定係對不起ue

差1日半日,咪咁小氣啦

知名IP要來了

你就真係唔洗諗啦 連井兩pool都得啦

終於有地方用石

收到風台服下個月執笠

sonet me baba

dllm又多石又歐

屌晒你班搜黑

搜內我老豆呀屌你老母

不反sonet了

酒鬼係咪冇出過新造型？

真 終於可以抽蛋了

你中武肺了

本身仲諗住留石補番d新年泳裝角

反sonet了

有冇本田黑為左唔拎本田活動都唔去打

唔抽公可話等埋公主ue一次過抽嘅人是咪哭咗

等埋晶先抽囉

收島風終於唔係聖誕老人合作

等埋3周年先囉

燈到出IP

好

唔抽cgss是咪成個月都冇嘢抽？

今期泳流夏要出 應該好多人哭左

唔抽點打競技場-.-

個標題燈到出返

樓主出名App台燈神

沒有樓豬就沒有cgss

反so狗又輸

燈力驚人

真牛b !

App台媽咪麵

抽咗咪又係畀人屌打
主要係驚抽完會頂唔住之後限定連發

樓G輸死了

其他會復刻= =驚what

原本諗住下個月唔洗課 安心等限定 點知...仆你個街

阿你是不會課金惹-.-

樓豬幫大家爭取cgss

u 25狗==

不要尾

事實

好彩嗰陣果斷抽咗

樓主我隻狗，不要尾他-.-

屌 琴日射哂咁多石仲點CGSS...

任課架喎

真係要對不起UE了。。。

ue算了吧 個個月都有

佢係你隻狗嘅朋友

我都覺得呢個裝扮嘅茉莉幾得意，原型裝扮真係唔吸引
希望茉莉係係送嘅活動角

酒鬼至少有6星，同埋當初泳裝活動好似有佢著泳衣嘅圖只不過冇出嚟抽
你睇吓 雪哥 深月 真係陰公，冇6星又冇出新造型 直頭連活動入面都冇新造型 仲要係最舊角色 其他比佢地新嘅角色都有
我懷疑cy已經忘記咗呢2隻

果然係連燈仔

雪哥都有機會落場打下
深月

抽爆凜b

支持你棄驚

酒鬼出泳裝我抽撚爆

回力鏢

記仇到

又送石.........
sonet我爹

你好像入了cc台五毛list

我不嬲係入面
之前同黎蛇佢地反關狗已經成個動物台活躍人員都差不多入哂

這是動物台知名會員認證list嗎

左治都係入面

咁他也知名

嘻

新黑幾時先收皮
唔想出新黑刀

2階d 新黑刀可以AUTO

唔想要cgss

同re0一樣 唔愛唔抽

見人有又篤眼篤鼻

個fd卯月讀卵月

絕版野要含淚抽

讀開卵用

鳥材卵用

不嬲都叫卵用

卯卵用

不抽

美食lihkg 保150-1

唔抽i mas

今次好似有機拎10000石

唔記得活動今日完，淨係幾百張boss卷...仲要無打VH...

隻牛頭怪 一下打死我D後排
點搞好

唔好打

絕版嘢又逼人抽

戒咗公會戰人都精神咗

呢樣真

隻卵用個存在價值就係打隻層層疊

咁依家隻野有咩用

借6星UE

冇卵用

特登層層疊之後先出,幫玩家慳石,sonet爸爸

其實係得哥布林佢無得取代

咁樣用

頭大波細

ching支援可唔可以放隻公可
成班友淨係放隻怜
一隻公可支援都冇

呢個月冇公主可可蘿應該都難出刀

你地無gp咩 要突登喺度講

好 除咗公可你仲要咩？

最好係公可同克總

ok 放晒

冇, 休閒戰隊求其出刀
求其到琴日有條友打一階二王打兩刀淨20萬唔打埋佢
卡住我刀新黑補償刀

Thanks

補償刀直接出落嗰20萬咪得
反正都係求其出

對cgss無感 係咪可以唔抽

利申新手無泳黑新黑 想留石抽

可以 冇咩卵用

唔抽做唔到全婆俠

re0唔復刻都做唔到架啦

我出落你到

琴晚打公會戰打到三點半
已經想退翻去d保300左右既公會

前排歐套

我都係auto刀 反正三階一二王一刀殺
等排刀排到仆街 仲要比煌靈定唔知e夢fake左練手動刀
點知自動刀都係一刀秒

前50 琴日3刀自動物刀

法隊是但Auto打200萬就算

整新黑出黎既IT狗幾時死

今期啲auto刀好舒服
平時出開手動刀 今期都轉玩auto

三階都係兩刀auto一刀新黑
舒服

真步服有冇公會收新手?

物刀auto永遠最好用又穩陣

琴日公會應該有六刀冇打
而家150都未必有

咩服?

破套之星

四點幾仲有三四個人未打 然後有啲瞓咗嘅得朝早一階出咗一刀
利申 普通成員一個 驚冇150冇獎勵

保150都可以掉咁多刀
你地冇gp 冇會規架咩?

4服150=2服幾多？

佢唔係話佢3服咩
4服啲人都未滿lv邊有得比

琴晩4點仲有20刀未出訓醒見到個會仲排到30名都幾好野

排緊17xx你有冇興趣？

都仲係唔明合刀係點玩同傷害點計法

係我睇錯

簡單d就係如果隻王既血一刀收唔到就合刀,高傷d條友出先,低傷d條友收頭,咁樣做拎返既秒數會多過你就咁打

4服輕鬆前50喎

懷疑自己入咗支那戰隊點算好

甜心刀 不過小心俾人blacklist

打完走

香港人嚟
見到我個名都冇反應但會打殘體字

打殘體字你同我講係香港人

認真呢？香港人打殘體字咁能得意

講廣東話

有冇日版玩家講吓 今期日版會戰
6星咲戀
6星秋乃
新七冠
呢3隻表現如何？

斬撚死你

估唔到4階佢都有份出場，仲要高傷

直情係好撚高之前物刀900都無

咁真係好高
我以為上個月日版4階物隊輸出都係同呢隊差唔多

坦到就好輸出

要先報刀 報完就打得
然後二階段冇人合刀 殘血卡好耐
今日三階段好似好啲 而家一五幾

廣東人大馬人都識講粵語同用殘體字

懶人包：兩個人合刀 一齊入場 高傷嘅先出場 相比分開打可以攞多啲補償時間

詳細：（利申睇巴哈）
隻王1000萬血
A打900萬
B打430萬
AB一齊入場 可以前後腳 只要A出嚟之前B入咗就得
A打完 王得返100萬血
B打咗430萬 但王其實得100萬 B打咗王嘅4.3倍血 就可以攞返90秒補償刀

如果A打完出嚟 B先入場嘅話 就要20秒內打100萬
先有90秒補償 正常冇合刀嘅補償刀係剩餘秒數+20秒

基本上三階段後大部分隊破防都要疊二三十秒先破完打得高傷 所以用合刀呢個方法會攞到比較多補償時間

你想知更多可以google 公主連結補償刀 搵下巴哈/ptt有公式係計到打王剩餘血量嘅幾倍就有幾秒補償刀

咁轉唔轉會好

明了thx

明了 thx

on9野唔想理

今期周數推得咁快
聽日應該晏晝就4階了

你中意啦，個個人著重嘅嘢都唔同，我自己留喺個排17xx嘅香港戰隊點畀意見你

cls

你買ac? 點解好似乜都唔知咁

不是吧

首抽ac黎。
之前玩開休閑公會 冇玩過報刀 合刀呢d野

新手入坑
想問下首抽中咲戀嘅話要唔要重刷

首抽建議等公主祭果幾隻
普通3星 一兩隻無太大作用
因為你玩得耐就會有

刷首抽不如買首抽帳-.-

真-.-

禾都唔知

4階仲好 全部auto算 新黑都唔使打

我一直都auto的==

u不嬲垃圾開

米尾

今日又快樂Auto6刀

仲排緊隊出刀

想問下果隻聖誕克莉絲提娜勁唔勁

阿婆都抽

27歲都阿婆

早出刀咪唔洗排

大過18都係阿婆啦

非前排戰隊玩家可以唔抽
隻角色最大作用係幫原生女帝tp+3 所以新手無用

自己本身唔勁 但有buff本身隻女帝 新手唔使急住抽

唔係12咩

我寬容咗

其實係咪支那人先叫泳裝角做水x

仲以為抽到隻勁野添

辛苦過翻工

排刀打到前50幾好
我依家轉左唔排刀,仲要唔夾補刀
得28個人打,都唔知150得唔得

其實唔係有d日本仔都係咁叫

佢哋叫x水著)，同支那狗叫水電站水狼差好遠啦

我記得泳狼d YouTuber都係叫水乜乜

唉屌 催到天光先勉強出完90刀
指揮位真係好撚chur

Ingame係叫xxx (サマー)
班日本仔都會叫水xx (或者水著xx)
去gamewith求其一關攻略睇吓下面啲comment

個肝

乜撚嘢叫水電站

泳咲佢地叫水電站

支那狗改名都改得柒過人

咁普咲呢

支那人改花名都改得柒過人

diu 瞓醒已經34周

江戶妮諾既語音為啲無聊既物刀帶黎生氣

妮諾我婆

快到我先17周

4階三王卡到仆街

咁咪冇咗個水字

用數字當名嗰啲都係支那發音

點睇台仔都叫511

台仔都係on9

駁5刀

日日開住game開到五點？

日和解放好撚難打

台仔叫姆咪多下話叫511嗰d通常都係群埋d大陸仔嘅傻鳩

mon咗成日追翻上20以後唔敢

姆咪姆咪心動動

呢份係你正職？

姆咪都唔識媽的智障

竟然有人識 哭能左

放假搵part time

4階5王煩撚到

垃圾牛

屌 咁快4階 唔想打

今晚先出到刀
姐係要打四王

四階王

等緊人些牙4階軸
禾仲差兩刀物

自動三刀趁未上4階快手出哂

出完刀就係爽

姆咪

你個團係支那團？

懷疑啫
間唔中喺巴哈都會見到人咁叫喎

隻牛卡咗5個鐘

隻牛真心臭

屌佢老母唔想打到五點

趁而家訓返陣
準備睇日出

終於趁4階前出哂刀

點解有時競技場打嬴左都無比到石我

只有更新最高排名時先會有石拎

妮諾6星

就睇佢會點改 物理範圍打手太多了

即係原來佢有機會抽d排名低過我晚既人比我打

唔係我講緊更新最高排名(紅圈)

eg:你最高曾經打到100名 之後比人打返落200名
咁你喺200名打嬴人 爬到180名 都係冇石拎

點解要遮

禾怕醜

明哂
thx

四王搶手到本身諗住差少少升埋110先出刀，升完返到嚟變咗隻臭閪牛

我日日都打隻牛就算

隻牛難打好多，佢招頂搞到好多support都唔用得

日日都借人哋r14UE打

成年最難打都係隻閪牛

又到隻牛

屌冇咗成2千幾萬分

模擬900幾萬正式打800幾就跳咗game
唔記得今日跳過一次 咁就冇晒

今個月有冇季後賽打

巴哈有個開戰後先同會長講唔出刀嘅季中賽

今期預感會走好多人😞
招定人 台三 休閑連豬戰隊

每次到隻牛都卡幾個鐘

休閒戰隊成班撚樣每個月四王五王就唔打，死要爭哥布林

尼諾開6星了

好慘忍者6星冇人care

我個度都有兩個十日以上冇ON過
唔記得開戰前睇睇再踢走佢
我都覺得有好多人棄,唔知點解

差兩片VH碎
日和聽日應該6星到

真ip活動嚟緊而家先棄？ 玩厭咗想昆偶像大師啲fans買二手ac

終於1刀到5王

5星左

#784 咪有人post 咗

一早5星左 係未滿專only 個陣萬忍扇我係有用佢

石器時代萬美日和

ezr都可能6星有得救 萬忍有排

六星妮諾UB友情演出

似似花幾時出專武

仆街差 一刀 但想訓了

結果都係下晝5點幾就出完刀
但個公會好似仲有幾十刀

台服 小小甜心（4服） 公會招人

公會暫時排前90 岩岩大換血 希望可以打到前50 升職加人工 歡迎任何巴打
只要出齊刀同埋唔好3日唔上線就得

有4-5個位 有意巴打快D搵我啦

出左門口開game先發現要dl二百幾mb資料

下期開始hololive啲VTuber係咪轉去玩B服

未打完就有4-5個位

日和6星咗打競技場成隻Game唔同哂

5點排51

有3個3日冇上啦... 仲有2個係1、2冇上

打季後賽未

未完就打得

3隻figure 黑貓個樣係最唔掂 點搞架

換頭

依隻換唔到架
可可蘿個樣好似係做得最靚

因為保唔到300？

4服個lihkg戰隊係邊位巴打開

點都好 幫舊東家招人 推

你今個月出手動就入左前50了=,=

真-,-

係😭 捱得好苦
我地打算再踢人 5日加埋先出一兩刀踢
等級低唔係問題 有出刀低傷可以接受
唔出刀就不能接受

原來有分屬性

踢咁啲唔出刀既仆街啦

有無公會戰隊戰 完左之後會收人
美食ser

打幾多？

有個滿lv fd想入 佢前排公會退休人士 會出齊3刀

今日一刀都未打有2.2億
依加個公會排緊7百幾

ok
我地lihkg穩100

到時等下仲有無多個位,有個FD 同我同一戰隊,都係差唔多戰力

忍夠啲人成日係到搶刀 , 又hea 打

4服公會 保150 招人

應該2個入哂都夠

咩黎架？

早啲跳槽嘛
我地呢個月29人
仲要有個本來退都要搵佢返黎打

我都未打過
等呢到啲巴打教下你打

咁似講緊大翅膀

排名後又的確唔應該有要求嘅

遲到好過無到

有人新黑一刀4階五王
唔使禾出手了

變咗音game
btw 份嘢邊到搵

應該係嗰個氣絕集

日服4階企左係到 打唔到又無人打

咩公會

咁早就想收工 諗多左

勁能到
可以freeride 了

on9先手動出刀

唔係你果個

2邊都未出過刀

大佬carry你入50 仲話人on9 ==

對唔住大佬

小著禾負責訓就得了

電母召喚

佢瞓左

未死

想同vtuber瘋狂玩B服

H2好短

唉 條路仲有好遠要行呀

日和解放打咗兩日都打唔贏，放棄

你媽死了

今日啱啱夠碎6星咗了
你幾多lv

可可蘿男人嚟

119lv 日服 下個月有冇缺人既團

禾全家刀巧幸福=.=

收到風 又有人表演一刀收五王

佢係公會樹王黎

4階仲有冇得好似3階半自動刀

110

過左半日1周都輪唔到

時間問題定坦唔住？

我今日用公主佩可 伶 克 公主可蘿過
111lv

布丁或公主飯糰都頂到，但後面三隻唔揀得企太前嗰啲，搞到要唔死就唔夠輸出

女帝試過會開唔切ub畀對面打死，公主媽企太前好快死

巴哈啲低級隊我隊隊都差一隻
冇裁縫冇新可冇泳黑冇六星真步
試過最好嗰隊係公主飯+似似花+露娜+新黑，打剩兩隻

有冇霞？

啱啱開始玩第六日

卡關先知原來可以加好友借角用

有冇手足可以畀我加

台服「小小甜心」ser

我見置頂個form冇人名

你留個ID自動有人見到加你

我id係 987144922

就係衰在冇，我得茜里一隻魔法破防，但佢企太前

竟然仲有人會睇fd list

我之前119先過到

你地全部都是攪事仔=,=

公主媽同克企最後點會死

有冇box睇埋

521350778

唔同組隊企位會唔同，我跟你嗰隊女帝都會畀人打，我隻怜太廢又冇乜用

啱啱屎窟撞棍過咗，女帝公媽似花
感謝上面嘅巴打s

日和6星咗成隻game唔同哂

who

寶珠好缺

未得閒實測，不過競技場我都係驚妹弓多啲，日和我用布丁都頂到，妹弓射後排直接玩完

有興趣

日和放咩坦佢都秒到
妹弓放隻6星UE就唔驚佢

no 屈

布丁真步

雙貓打到你傻都得

新手場同你哋唔同，同練度日和秒唔到人，反而妹弓射後排基本玩完

一隻日和已經打到我傻

日和秒唔到？定係唔夠角

點組好

我通常係咁睇情況再換

對面日和，除非佢高級過我太多，基本上我都係布丁泳媽似花真步，第五隻睇情況

初音要下個月尾先6星到

其實可可蘿係咪唔洗咁急練
好似冇乜用咁

有好多代替品

是 最近已經差唔多完全無用過

同衰貓一樣

升完真步同酒鬼升緊隻貓了

咁佢應該唔齊角
正常差10lv日和都照拆

要換埋之後專啲碎

上次活動空花已經夠哂碎
還掂1日5000幾個幣
到時先換都得啦

我晚晚都用

人人都齊角色就唔係新手場啦
我都係揀人打，遇著泥馬泳媽日和仲唔走咩

之前我12x三充日和直接屌爆15x經典日和隊

四階想死

幾時轉一日會戰

你入得團留個ID畀我

反so狗快d躝==

2點就出哂刀

最後一日

仲未四階

你哋有冇人留意5點排名？聽公會啲人講5點49
你哋一個二個今日同我醒定啲丫

求其拎個黎祭一祭旗先
振奮下士氣

保50打到入前十
前排真係好多棄驚/散band

禾願意獻祭智障女神

應該冇異議

排25

等緊你表演

今個月拎1萬石

申請左

真步前50巨頭好惡= =

冇你咁惡

尋日睇波睇到4點幾個陣望係49名

想問下小小甜心有無公會收人? 琴日係淘佬買左個ACC 重新上路

有
保150

有公會名嗎? 我自申 叫Yuffie

等會長訓醒 叫佢揾你

好呀, 你到時覆番我啦, 唔該CHING

米能25😑

今日邊個唔出新黑 邊個就係鬼

一早出左聖E了

見4服前50有lihkg公會
唔知邊位巴打開

我岩岩先玩應該都入唔到去啦

D3自動刀好爽

送5千石

不反了通知書

躝拉= =

是唔是聽日有得抽卵用

3階咪仲爽
btw 4階3王就4階3王呢度唔是nga 咪用支那用語

真
啲乜鳩水乜水物
數字名好柒

我想做歐洲人

你不嬲都係

咪屈

D3點解係4階3王 唔明

ABCD?

支狗打多隻字都懶

仲有新年叫春乜春物

下個月係咪會冇新專武

唔係泳爆弓泳真步

送5k石
加少少6k 40抽都矛=.=

又反sonet 你死緊了= =

上次屌完奇幻妹弓廿抽中=.=
唔屌唔得

兩隻邊隻勁啲

【轉蛋】《精選轉蛋》期間限定角色「卯月（NGs）」登場 機率UP！活動舉辦預告！

與「偶像大師 灰姑娘女孩 星光舞台」的合作角色「卯月（NGs）」將作為期間限定角色於精選轉蛋及白金轉蛋中登場！
在精選轉蛋中「卯月（NGs）」的出現機率將獲得提升。
※「卯月（NGs）」只會於下述精選轉蛋舉辦期間內出現在精選轉蛋、白金轉蛋中。
此外，舉辦期間內只要在精選轉蛋中獲得對象角色的話，作為「贈品」即可獲得該角色的記憶碎片！
舉辦期間內，每次在精選轉蛋中獲得對象角色時，皆能夠獲得贈品。
※獲得的記憶碎片將不會發送至禮物盒中，而是會直接加算至持有數中。
※透過角色交換Pt來獲得角色，也能夠獲得贈品。
※即使於精選轉蛋以外的轉蛋獲得對象角色，也無法獲得贈品。
※角色交換Pt無法繼承至除本次外的轉蛋中。

■精選轉蛋舉辦期間
2020/09/30 16:00 ～ 2020/10/13 15:59

■可獲得贈品的對象角色
卯月（NGs）

■贈品內容
卯月（NGs）的記憶碎片×100

■注意事項
1. 「卯月（NGs）」今後有可能再次登場。
2. 「卯月（NGs）」有可能於新手衝刺轉蛋中登場。
※新手衝刺轉蛋中出現的角色，將與開始遊戲的日子所舉辦的轉蛋中所出現的角色相同。
3. 關於精選轉蛋、白金轉蛋以及新手衝刺轉蛋的出現機率，請點擊底部選單［轉蛋］中的［詳細］，於［出現機率］分頁內進行確認。
4. 2020/09/30 15:59以前停留在轉蛋頁面，並於2020/09/30 16:00以後進行轉蛋的話，有可能會發生錯誤。
上述為在轉蛋更新時進行轉蛋所導致的錯誤。此錯誤並不會消耗寶石。
5. 精選轉蛋、白金轉蛋以及新手衝刺轉蛋的舉辦期間及其相關內容，有可能不經預告逕行調整。
6. 若在超過舉辦期間後才獲得該角色，則無法獲得贈品。

※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行調整，確切詳情以實際開放時所述為主。

re0個時有冇依句

1000